上路喇！港共政權上路喇！

1. 張曉明
2. 林鄭
3. 三司
4. 部分局長
5. 所有行政會議成員
6. 黑社會一哥，同一堆雙花紅棍散仔
7. 選舉事務主任
8. 紅官
9. 送中推手非民主派

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

準備名單

攬炒成功第一步

沒有一個人是無辜的